python -m venv env #cria ambiente virtual para o 
./env/Scripts/Activate.ps1 #ativa o ambiente virtual escolhido com o Powershell
#caso ocorra erro executar o Powershell como Admin com o comando
Set-ExecutionPolicy -Scope CurrentUser -ExecutionPolicy RemoteSigned